林書豪：「我需要離開中國，我哭了。」

林書豪上個月傳出已取得台灣護照，更宣布自己唔會回歸北京，直言係人生最難嘅決定，用左4星期去諗，甚至諗到失眠。林書豪更話「每日早上4、5點就紮醒，一直諗。雖然首鋼對我好好，但到最後我覺得自己仲有NBA嘅夢想，我仲有時間打，我必須要去追。」

但有消息指係傾唔掂續約金額，所以無續，林書豪仲話自己而家必須離開中國，同家人朋友講起要離開中國，真係喊左出黎，真係辛苦晒啦，書豪。

祈禱囉偽善撚屌你老母

你永遠都係中国人呀！

開心到哭了

衰撚過lbj，仲要成撚日拎聖經同基督教出嚟消費，基督教教你奶共？

屌撚晒你班偽善撚

三流球員話之你死啦 關我撚事

nba撚要你咩

真der cool 啦

哭𠹌左

以前NBA有人要你都係貪你個華人樣可以用黎賺人民幣
而家無人民幣賺鬼要你咩